睇大陸呢啲人渣講6.9，6.11，6.12就來嘔

up緊乜鳩？

難得有個有良心

pish